喜愛夜蒲，美腿二對

賭博post 何時處理

腳都要打格 我要J啊

block鳩佢地咪得囉 自己處理啦😂

阿豬阿狗都係賭神，點扑

乜賭博post?

卡勞要打格埋隻腳牙，廢事比啲人j隻腳牙

對鞋打左， 比對大比佢地j

暫時性勝利左係時候解翻碼